{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 봉포산들독채 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 予約をされた場合、基準人数に対する料金でお支払いいただきます。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 また、追加人数がいる場合には、予約前にペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合には払い戻しできません。 付帯施設がある場合には追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約時間は若干の差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先です。 予約に関してペンションはいかなる責任も負いません。 基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、予約前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数の料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合には追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時間によって変動しますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約に関してペンションは責任を負いますか？",
            "answer": "予約に関してペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションのポリシーにより変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 382
    }
}